    Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
асинхронний код працює в фоновому режимі і не блокує виконання іншого коду, який йде після нього.
Тобто ми не чекаємо виконання асинхронного, щов виконувати код далі
